做緊IT狗vendor partner

睇公司者
我it狗做到仆街

it狗同你講野算係咁
有D睬都唔撚睬你,早晨又唔撚講
見一個屌一個, 冇禮貌

因為我見到都會講早晨
其實都無咩 應該一堆男人無是非
見在我小妹

死gay佬

求介紹

咁好？細公司？

會唔會只係時辰未到？定或者你依家hea嘅狀態都已經係代表緊間公司最忙嘅多嘢做嘅巔峰時刻

我太天真
班人準時走係因為攞部電腦返去home office
已經睇到班人點OT法